近排d水質係咪差咗？

前幾日開始每日至日屙3次
屋企人去嘅頻率都高咗

唔關屋企煮食事，多數各自食
諗緊係咪東江水嘅問題

係囉 我都覺，d水飲落怪怪地

( Show Blocked User - 西毒 )

屌你咩

屌

屌你

好撚核突呀屌

其實有冇人係買水飲？

屋企有用濾水器表示同平時冇咩分別